打飛機打到精盡人亡未? 屌你班友仔咁撚沈醉係贏嘅感覺入邊

CLS
拍手掌 拍一陣就夠啦
洗唔洗拍幾日呀??? 仲要幾百個人開PO講同一樣野
係咪傻撚咗呀???
仲記唔記得14年點輸嫁????? 就係開心得太早呀!!!!
人地寶礦力 吉野家 只係做返一件最正常不過既事
個個就打晒飛機!!!
我在講多次!!!
驕兵必敗!!!! 輸咗唔好問點解!!!!!!!!

人家企係我地依邊 係精神食糧
唔係已經贏咗!!!
唔好開心得太早!!!

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

五大訴求啊！！！！！！！！

集中七大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

六、要求永不落實「社會信用評分系統」

七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

慣咗啦連登仔由上報開始已經打飛機打到宜家，我屌佢地就變咗五毛比人block，一早預咗會係咁，咪由得佢地活係自己世界

屌!! 唔得!!!
我唔想再好似14年咁
我等咗5年啦!!! 人生有幾多個5年!!!
況且中央唔會再比多次機會我地!!!!

推

問下佢地囉，上咗全世界最大報頭條啦仲想點呀上咗報啦，攞咗光環啦，實質嘢？WFC！

仲想點?? 梗係KEEP住做啦!!!
屌你D 自在參與 4個字由細到大比人洗晒腦咁

講得好呀 唔好再階段性勝利
我地無贏過 一直都輸緊
大家一齊加油 贏左再講

[url]我無野講 我要見律師 我要投訴你[/url]